再講一次唔好再落新填地街買裝！

我係一個裝修佬，今日去買料起新鎮地街見倒個西九龍反黑既中學同學起道行黎行去，做緊咩，大家心照，真係唔好再去嗰度買，要買去啲偏既地方買或者其他渠道。

最多都係比狗抄身分證，但無犯法